黃金保安有限公司？

學燒山話，首先集資開間保安公司，請哂黃保安（黑衫雙失手足）， 同17區議會攞錢出糧。起碼玩4年。

有冇計？

聽佢講應該收皮多

保安牌照係黑警批發

呢個先係重點
根本開唔到